「兼職討論」想搵份學到野又彈性嘅兼職

是咁的

小弟返shift，每星期放假日子都唔同

現在都做緊一份part time 係看住個伯伯

時薪都成150up

不過就要通頂無得訓

所以個人挨到好殘。

有無咩其他part time 返工時間係好彈性，又可以學到野呢？

任何野都無所謂，例如沖下奶茶，水吧etc都想試

不過我啲假咁唔穩定又有無可能呢？

看住個伯伯

時薪都成150up

求介紹

M記

要有護士牌

人工太低...
我希望有80/hr

學野唔好計咁多

M記學到乜？

炸薯條
收錢
點整漢堡包
有乜材料，食份

你想學咩先 咁空泛

水吧都唔介意

有好兼職介紹呀！都係學到野同有彈性！可以pm我，或者留tg pm你

🙏🏻🙏🏻

同求

同求 星期6 日 可以番到
TG: @Lhkhk

你打咩工都學到同人相處/點應付老seafood嘅

仲有位嗎?

有，可以tg傾

有興趣

Uniqlo
應該會學到人性醜惡

有興